私煙幾時出殯？

舞龍舞獅，採青啊

我想捐$1俾李c煙團隊香港帛金

我哋投返條長紅

我係你就比多一蚊
好事成雙

驗到有肺炎即晚要去火葬場
應該就冇出殯啦

黑警：違反限聚令

可以出殯，但無得做防腐

lm

醒獅

到火化完附近警署嘅茶點又有得加料